連登仔成日吹奏誠哥,但係佢商場D租1蚊都唔肯減

試舉例說明

咁代唔代表佢其他方面冇付出過？
洗唔洗佢捐曬成副身家 俾埋佢老婆你屌 先讚得
不如你又講下 肯理班窮鬼嘅有錢佬有幾多個

唔減先係大攬炒喎